# Домашнее задание к лекции 1.1 «Введение в PHP»

1. Создать файл `about.php`.
2. Создать переменные и ввести в них: ваше имя, возраст, адрес электронной почты, город и краткий текст о себе.
3. Представить эту информацию в виде простого HTML-документа, используя шаблонную архитектуру языка PHP, и вывести результат ([пример](resourses/)).
4. Разместить на хостинг в папку `/me/`.
5. Прислать PHP-код и ссылку на пример.